<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Быки и Коровы</string>
    
    <string name="secret_line">Загадка</string>
    <string name="guesses_line">Ваши попытки</string>
    <string name="position_line">Поиск позиции&#8230;</string>
    
    <string name="diplicated_msg">Буквы не должны повторяться</string>
    <string name="word_too_long_msg">Слишком много букв введено</string>
    
    <string name="new_game_title">Новая игра</string>
    <string name="new_word_title">Ход</string>
    <string name="win_title">Вы выиграли!</string>
    <string name="win_msg">Поздравляю! Вы угадали слово за %d шагов!</string>
    
    <string name="clear_title">Очистить</string>
    <string name="clear_marks_title">Удалить отметки</string>
    <string name="clear_marks_conf">Действительно удалить все Ваши отметки?</string>
    
    <string name="word_length_title">Размер загадки</string>
    <string name="alphabet_title">Алфавит</string>
    <string name="secret_title">Загадка</string>
    
    <string name="give_up_title">Сдаться</string>
    <string name="give_up_conf">Точно сдаетесь?</string>
    <string name="give_up_msg">Вы не справились с заданием&#8230; Попробуйте еще раз!</string>
    
    <string name="intro_menu_caption">Правила</string>
    <string name="intro_title">Приветствие</string>
    <string name="translate"><a href="">Перевести</a> это слово</string>
    <string name="intro_msg">\
Привет,\n\n\
Вы только что скачали мой вариант старой доброй игры <b>Быки и Коровы</b> для Вашего Андроида! Получите удовольствие от этой чудесной логической игры, проверьте себя и попробуйте отгадать секретные коды или слова, которые предложит Вам Игра! Забыли как в нее играть? Нет ничего проще, читайте дальше!\n\n\
\tИтак, готовы? Начнем! Первым делом выбираем тип загадки - секретный код из цифр или слово из букв (существительное!). Все символы в любом загаданном слове обязательно разные. Предлагайте свои варианты и Игра скажет Вам, сколько символов Вы угадали и сколько из них расположены на правильных позициях. Кликайте на синюю кнопку <b>Ход</b>, чтобы ввести свое слово и проверить предположение. В главном окне Игра покажет число совпадений. Если в Вашей догадке правильные символы находятся на правильных позициях - это <b>\'быки\'</b>, они же - большие <b>\'зеленые\'</b> палочки, маленькими <b>\'оранжевыми\'</b> палочками Игра подсветит Вам <b>\'коров\'</b> - это правильные символы, но не на своих местах.\n\n\
\tЧто же дальше? Определите, где же эти быки и коровы в Вашей догадке. Слова в блоке <b>Ваши попытки</b> покажут Вам историю всех Ваших предположений и помогут понять, какие символы уже были загаданы. <b>Кликайте на символы</b>, чтобы подсветить  предполагаемых быков и коров, и они появятся в нижнем блоке <b>Поиск позиции</b>. Кликните на символ в блоке <b>Ваши попытки</b> и он станет красным - так Вы помечаете, что он (наверное) не используется в загаданном слове. Игнорируем его! :) Кликните еще раз, и символ станет желтым - так Вы отметите, что этот символ может быть частью загаданного секретного слова! А дальше смотрим на блок <b>Поиск позиции</b> и пытаемся вычислить, на каком же месте в загаданном слове находятся отгаданные символы. Как это сделать? Улыбаемся и кликаем! В блоке <b>Поиск позиции..</b> красный цвет отмечает неверные позиции символа, зеленый - верные. Сделайте символ зеленым и - оп! он появится наверху как отгаданная часть <b>\'Загадки\'</b>!\n\n\
\tКак только Вы <b>введете секретное слово или код</b>, Вы выиграли! Чем быстрее Вы это сделаете, тем Вы круче :)\n\n\
\tТеперь Вы готовы играть&#8230; <b>Наслаждайтесь!</b> 
</string>
</resources>